hi 淡友 (313)

牛軍gogogo

..

無市牛三有市熊一

牛軍必贏

做淡星期日都要

中國降準7500億

牛市買牛冇得輸

熊軍要變箭豬

熊熊要死啦 夾死啦

啲箭係熊軍
300條友係300點關口

呀爺 大媽帶領牛軍
睇你地點死

26300聽日好危

252
270

希望低開 或 平開 有位走 打和

不如唔好搞咁多野 打字喇 好嗎

Molamola穿300

其實禮拜一開市前放效果會唔會更好

高開500嚇到佢競價平

呀爺幾時再整逆因子

有傳聽日

molamola 熊軍末日

彭巴呢度邊度有100人

熊軍油加油

國慶黎升多既 加埋降準

見者有份

好高難度

molamola, 聽日又要揀樓跳

推到聽日

龍市呀 熊軍快d走呀！

姐唔係跌到仆街喇

屌 大戶都唔知係唔係收到風呀爺會做野
喺國慶期間派貨做低個市 再收貨

聽日睇你走數

想含我玉莖 ?！ 難啦！

飛機個網速都夠睇市嘅

唔理升定跌喇。我無乜期望
呀爺唔跌到仆街 你就要含

師公

點睇

信念

要跌到仆街喎

講黎聽下

夾死班大媽

700 掛300蚊班大媽 血肉牆城

咁都有得計

又破產?

想著草 走數

兩日冇洗鳩

Book定房等你了

你個名加返玉莖兩隻字上去先啦

玉莖重生

中國外匯儲備跌 有助人仔升？

逢高加姑 驚西咩 個市最後都會爆插

咪就係，我280熊唔信你夾得爆我

好似利淡

唔識

如果連降準都跌既話
實跌到仆街陷家產
我話既！！！

點解我覺得降準都唔會升

信唔信係篤屎好？
熊師傅舊屎咪係熊屎

你地係用去改字架？

之前睇過文章話過
降準唔係好消息

生成器

屌
水瀨巴你係得既

中國人行宣布降準1個百分點

一定係經濟大件事先會降準，點會係利好消息

熊市買牛是on9

燒到埋身 升都係比高層先走

仆街降準爆升

類似既野喇
又話水緊先會
好似係咁上下

又黎準備逢高加沽

MLF 不再續期

水瀨巴好有才華
我想含了

星期一又大把錢掃番上去

講過算數呀渣渣輝

反cup 阿爺好波

入爆佢

實跌到仆街陷家產 !!!

唔一定升，平常心

阿爺反CUP 即係插WOR

係 為所欲為嗰陣啲表情包

笑左

阿爺越出招救市,
越救越跌
信心盡失

而家阿爺綠燈 睇吓邊個笑到最後

支持

聽日一定爆升，後悔熊左

你又自燈

你個名...信念呢？

爺西已經升緊30點，玩完了

阿爺綠燈代表插

全部都過份解讀晒
先升後插再穿

牛熊點孖展

正式解讀：全部一齊射（瀉）

經濟差先要放水，經濟好係會收水，好似係

巴打好重注

喂 前兩日啲信念呢 降準驚閪牙

預計之內

穿唔到27200，跟本冇野好驚
幾百點都夾唔起，學咩人買熊

唔係26650咩

千姆點都夾唔起學咩人買熊

重注牛呀

我意思，如果降準夾高既高話
就係淡友出手之時

如果9：20個口價都升唔起就

聽日睇實人仔咩價就知點部署

自燈

呀爺 大媽帶領既牛軍 聽日打鳩呂布帶領既熊軍

其實降準淡友應該係開心

263 非常高危

跟

殺牛

勁假都唔知捱唔捱到

仲要1%

輪到熊軍high

阿爺內憂外患
中華民族到了最危險的時候...

熊軍high high high 牛軍聽朝跳落街
熊軍go go go 牛軍跳樓無陰公

聽日跌到佢仆街冚家剷

聽日唔係爆升咩

交番個場比熊軍high先

Jar Jar 聲

比人夾完一兩下，之後還突有咩所謂

係暴跌呀

暗示啲經濟好唔掂...

有位加注咪幾好

無錯 升完必跌

降準已消化 港股後市仍看淡

阿爺今次真係益我哋熊軍
唔反了

好多人信念唔夠

兩隻都要跌

冇258唔走

翻查今年4月與6月，人行分別兩次公布降準1%及0.5%，兩次都是「彈散市」，只有短暫的刺激股市效果。例如4月17日公布4月25日降準1%，公布消息翌日，上證綜合指數的表現沒有大變化，全日只微跌0.5點，隨後大市徘徊在3000至3100點，5月雖曾重上3200點，但6月中又再急挫跌穿3000點，迫使人行第二次降準；人行6月24日公布7月5日本年第二次降準0.5%，上證綜合指數翌日亦是沒有反應，全日更下跌44點，隨後更下試2700點，7月下旬雖曾反彈至2900點，但效力很快消失。

抽高比我啦

聽日終於有喇

好正

短期提震果下衰呢

嬲嬲地唯有加菇

抽番上270 就夠

我隻平保82就gg

到時阿爺要減息救市

5仔要企穩

正恩都熊左平保
同船

5仔80蚊先死

離核爆不遠

同船 有諗住開市即走
等位入恆熊沽爆佢

睇黎阿爺下星期出D數真係好唔掂

求指教

減息=人仔跌=插得更勁

6月24號個次就係HSI離開290-320區間之日

270我要跳樓

有咩數據

大家唔好high

進出口貿易

我好撚high呀

睇嚟又係平保領軍反彈

加姑

5仔先

我鍾意你果張
好撚high跟住打到飛起

High起來

80.6

揀緊樓跳了

降準應該開市中資金融股會托一托
放慢少少腳步比大家入熊

平保托市大將月田十十

走鬼喇

我玩撚然

到熊軍high喇

開市走換恆熊沽

上星期五平保熊左

之前d藝人仲多謝中國咁返大陸賺錢

仲熊 牛啦

乜熊都死 特別700 聽日大升十幾蚊

咁嘅勢
起碼蝕一半

廿蚊都黎 之前跌咁多

冇市好悶
鼻涕留哂出黎

返工好忙又要等收工

等多十零個鐘
血都有得你流

可唔可以返去星期五比我入返牛 我知錯啦

平開俾我走人啦 我知錯啦

牛軍開車係唔會等人

Come on，信念

本來都冇咩reputation 咁搞法 仲點玩落去 無外資 真係靠中國自己 死硬

吉倉

蝕一半 轉恆熊賺返有突

RSI唔到30唔信真彈
彈高都係加菇
除非成個大趨勢逆轉

咩參數

一蝕嗰下即刻信念盡失
唔敢再熊

4蚊
其實唔難

阿爺救市
啲水谷晒入平保

咁期日約埋ifc等喇

跌啊

終於到返牛軍出來High high high

信念盡失

無啦聽日千升之日

年青人應反思為何星期五沒把握機會入牛

我想升喎

好撚爽 前晚食乾舔淨啲熊仔 依家空倉等聽日市場反應搭轉順風車

282熊

成班熊軍仲想自欺欺人FF聽日唔會反彈
聽日要反手allin牛啦
牛軍一齊開party啦

聽日跌1000點

咪呀
好多巴打熊咗平保
會死好多人

會死人架

一齊jump

穿唔到76就仆街

揀左隻少街貨

點解呢到變左牛氣沖天

布神，聽日開市唔穿76係咪走得？

睇601318，佢升既，就要走

星期五穿到架
又拉返上嚟

d熊軍仲係到high..
我由星期五到宜到都係牛
聽日千升之日。。。賺死牛軍了

尋日都係得我一隻牛單打毒鬥
今日牛軍兄弟係爺閪的帶領下全面進場

低開50再爆升1000

求下牛軍聽日槍法準啲，一槍打頭殺左我，唔係我做鬼都唔放過你地啊

講緊聽朝A股？

布神出po出得好落力

牛b死了

普遍人都係睇冇咩作用，但入咗牛個班通常見到呢啲消息都會high定先

今次專家都話升
牛軍贏硬

係鬼，我睇幾個都話彈散

咁就閪啦

我個11張大期死硬喇今次

你都轉埋名

加番個銜頭ma

收到風 會彈上275再股災式大插！

有料

所以話發夢

唔好高估大媽嘅智商

清，牛左平保？

邊到仲有城場 隻qq弱咗好耐啦wo

$200再考慮入唔入貨

城牆頂住 唔俾qq上番去

平保都有76城牆

qq值1000,聽日開市不問價入

增持

穿咗

收市價未穿邊算穿

好眼訓
今日講左啲咩黎

聽日穿
信念

大家齊齊斬大媽頭仲好喇

今日總結

清 想問下你點由兩萬炒上黎
下下痾煙？

大家仲鳩叫緊？

做完愛？

食完飯

降準1%
就輸曬啦 輸埋呢次以後戒炒股
希望聽日阿爺唔好高開咁多畀我走啦

點會升上去比人走貨呀！ 梗係製造恐慌畀人底位走貨啦

飲飲下水睇到張圖 笑到成口水噴出嚟

一開市即入左 再暴跌多一賠

點解你可以咁柒既

點解既？

屌 full load 熊先來降準
夾撚死

反獌果d呢就永遠都反架喇 但牛熊軍呢 日日都可以博
今日屌完熊軍 聽日自己就做熊軍 我就係成功既例子

算啦牛籤仔

呢度好似無牛軍

再嘈就搵你老豆亮劍

熊過定牛過 mark定方便bin c

你可唔可以唔好再柒先 應承我

紫巴做淡
梁家輝果個呢

考驗信念既時候黎到啦
Add mushroom沽爆佢
就唔撚信去唔到前底

仲有今晚有大戰利記對曼城

清算
1. 66
2. 牛籤仔
3. P仔

財政部部長劉昆：我們還在研究更大規模的減稅、更加明顯的降費措施，以更積極的財政政策護航中國經濟行穩致遠。

聽日跌硬

熊軍今次真係末日

正呀屌

有無訓對白呀

新

減稅又咩玩法

一邊搶錢 一邊又話減稅 係減都係幫國企同自己友 要打死嘅都係由佢死 成個中國社會氣氛已經好差

你地整啦

1. 66牛奶啫喱號

新手一問 係咪都可以解讀為今次減1%唔夠大力
證明經濟的確好差？

唔準蝦牛軍
聽日牛軍主場
大沈判日

milf

唔好呀 關我咩事 好無辜架 我逢高加沽炸

唔想啲企業頂唔住死清光 傷根本

信念牛聽日將會得到回報

非常正確✅

咁大媽睇到 仲唔沽佢老母

無啦啦做咩binc

點會唔差呀大陸
你見佢係咁追藝人交稅
進出口數據應該黎緊會反映到

咩事

講咩

有冇link?

發生咩事?
有冇link

講咩 吊人癮好玩咩

佢沒講牛軍定熊軍GG

牛軍gg 呢個我都幾肯定

幫我含埋先上路

應該牛 前日彭斯先出尼

而家仲睇升既人究竟係乜野心態

求link

個邊咁早就有人做Live ?

穿晒軌
下星期free fall
我好想知美國講咩
又吊人癮

佢傻撚左

升啦 升左先有得沽

聽日開市先算喇 你班友。

我都想知點解有奈奈同啫喱

今日去左溫仔 係唔係
我呢？點算？又要打飛機呀

因為66拉咗佢地落水

我地6699jj組左隊

你唔係有女朋友咩

有閪

之前唔係同女朋友食飯咩

升災，爺爺話係時候食熊肉

成班痴線佬又放流料
邊有美國live 講野

你係唔撚係阿你

咩鬼野呀到底

前度黎姐
你唔講 我都唔記得左有post過出黎
你記性突然變得咁好既

開始走火入魔

晏就先講完飛法國

關我咩事

越近開市 d痴線佬出返晒黎

上升傾斜三角形就看跌
下跌..................就看升？

你先痴線

老虎發威喇

Yes green light

+1

含左先走呀
係唔係想做通緝犯？

正呀喂

我好似專記埋啲唔等洗嘅嘢

牛牛絲靚女黎

佢都唔係肥

我今日全日都係香港
啱啱先落船番到澳門

媽，好亂呀聽日

呀呀呀呀

做咩咁記住我 我會怕醜架
去邊到溫仔呀 今日

原來大戶去哂法國

唉 我對號入座左唔好意思

希望今晚同聽晚都係失望既結果

去食野
呢間超好食 （平時我唔鍾意食野都覺得好好食）
但排隊排左好耐

做乜啫你

溫仔溫到黎香港 同邊個巴打呀

幫手推post姐
又捉住我binc

275熊見唔到9點半嘅陽光

Nothing happens brother

暴跌

係人都知架啦

成千點
起馬兩日先死

唔好再呃我喇

沒事巴 ？？堅架？

和尚最近如何

發生先

唔好同人講

271熊新上就要死了 有極熊玩

好期待明天

當年隻397 Qq 熊打左靶後............無再玩過港股牛熊

提下你d 傷心事先

*個股

我想升

其實麥當當隻雪糕真係好好咩，間間老麥都排長籠

成班東周刊記者

聽日應該係反覆
忽高忽低

出現啦

有無新gif撚下大家

有高到都當贏

千升之日

同我一樣丫

聽日會唔會係千升之日

咁你有無野要回應

所以我哋係好朋友

聽日咁chok的話太多操作豬錢機會大

嘩屌

不嬲都追住你

同你daddy囉

Binbin有力

你真係同佢一齊 點開始架
我以為佢地吹水 堅架？

下 姐邊個

咁要拭目以待

牛籤爸爸

好喇 大戶恩
做咩要打咁細隻既字

呢到無呢個人

記唔記得我

記得你同rayray柒頭爸3P

搞咩呀

今日有d攰，唔接受訪問，多謝大家關心

腰攰

你地唔好咁心邪啦

Sick ball

登

比較多人注意的是興建人工島的費用，以政府原本規劃的1000公頃規模估計，填海造人工島及興建接駁道路和鐵路至港島、九龍、新界，需費約4600億元（還未計供水、供電、供煤氣、興建公共房屋、眾多配套公共設施等）；若規模增至2000公頃，則估計耗資逾7000億元。

香港又比7000億爺西救火

腳都會軟

呢套係咩戲黎

呀呀呀

佢係唔係巨龍

有新對白喇

係呀大佬

聽日直升機

没事儿

《黑金》

忍咗好耐架啦 e家先出手咪比面你囉 啲錢係佢地架ma 你銀包啲錢都係佢地架

劍指27000

好想綠燈 有機會嗎

啪啪啪

聽日一開就綠燈啦，琴晚黑期淨係-4x

成日想燈

視乎你跟大陸定美國d顏色

雪雪雪

無 聽日只會見到紅

後日都係

大唔大力 其實都差

屌畀彭巴撚左嚇一餐

sickball

我記得上次沈大師講唔對路
叫人唔好做淡住
之後係直落無反彈

跟得就無得後悔

聽日降準升到二幻七呀

X-Japan。鐘意首tear

痴筋..
聽日真係俾人機會開沽
又降大準又出口準...

講到明個經濟大PK

邊邊倉多聽日就挾邊邊

是綠是紅 全在你手

呢首好玩喎

但係好難玩呢

阿公sickball啲

你玩咩先喂

X

牛軍司令強勢登場

勁假綠燈

再加沽定入牛

係，今日出咗消息市場第一步有反應咖啦，唔通真係等班商家佬收到錢個市先上咩

好撚難咩

Wa 妳唔好睇埋d 咁核突既作者啦

問個無知問題
去澳門係咪要買上網卡先上到網

周升升

【大師午間教路】
大師今日提早畀指示！
佢估計，港股可守住26,200點，叫大家暫時唔好追沽...

#沈振盈 #港股 #守住26200點 #唔好追沽 #大師午間教路 #東網Money18
沈振盈課程同學會
----------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

用開漫遊

好貴嘅漫遊？

\|/ 我識做啦

咁有錢

熊軍今晚都好難訓得著。
又降準 港股又低左咁多 大媽d資金成個星期無郁 聽日瘋狂式入市
鳩up
一彈起上黎都幾痛呀

咁仲唔牛佢老母閪咩

今周升

突破盲腸

碼頭有自動販賣機買

1010有乜嘢漫遊通行證 好平咋喎

唔係講緊音樂咩 ？

謹記大師指引 牛佢老母

升上28000個浪入哂啦！個市升返上去比佢走？

晴巴 想問你上次講個枝加拿大 巨無霸醬邊到有得賣？ 普通超市？

其實佢意思係佢今日飲左牛奶好精神啫

係呀 超市有得賣
Thanks 布神

巨無霸醬唔係姐係千島醬咋咩

之前優品360係咪都有

牛軍終於都嬴返一晚好覺

周升遲

其實唔難

molamola 好後悔入熊 聽日實升

你又講邊樣

點左個Fd 去M記問

Btw, thanks

下次嚟食幸福pancake啦，我覺得仲正

越南河係好正

佢地又唔係大戶
你不如諗下班大戶喺呀爺無市期間 將上個底收集既貨派到落260幾再收過 等呀爺番黎出招 再升 你都吹佢唔漲

幅Gif好唔對路

咩黎

希望聽日托高d 俾我沽

痴9線，同大佬租地都冇咁撚貴

半個鐘前食左

你講嗰樣囉

唔預佢地會傾掂囉 無咁易。

戰都宣埋 㸃傾好

好想去越南

牛軍必勝 燈係無用

咁又真係喎

Kim 神有料

🍄

牛軍可以睇定錶先

睇定女啦
40萬搵個姐仔含

開心大發現

正...乎？ 要排好耐咁，無乜耐性

咁易比老散走鬼? 人踩人

同好

唔同 好食好撚多
依家我係屋企都得閒自制巨無霸
街都唔洗出

你想開逃生門
大媽沽壓強勁要同大戶加大媽鬥大力

阿爺降準都未必填得掂上證 樓 基建 d氹 仲會黎救港股派錢比外資走咩

發生咩事

係呀，2-3年前 上次聽完晴巴講我有去問過 ，應該無賣了

好似係this

一野爆上270得唔得？

好耐冇食巨無霸,自從佢唔係24$餐之後

我都就放工啦

冇問題 聽日交比你領軍

搵到fd子

原來咁耐之前

出嚟打鼓

係咪all in左熊
係咁燈自己

所以我完全唔驚

共勉之

大媽就一定係沽 香港地都覺得上面出事人地住上面真係當佢地白痴咩 就係睇中共托唔托

其實我覺得玩太鼓d 人都好勁

d notes 咁密密麻麻都打得咁準咁快

幸せpancake
係OpenRice search 幸福班戟就有(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)
係日本食過幾次好正

喺邊架

兩三年前已經識晴巴

My dream

點會跌呀？今日出咗消息市場第一步有反應咖啦，唔通真係等班商家佬收到錢個市先上咩

我都係

[member]多謝巴打#love# [/member]

間唔中食好啦
呢個午餐黎

而家好少機鋪

入🐻

音驚嚟講太鼓的確係勁啲嘅

不嬲唔玩呢d 最多鳩up幾句

市場巴唔係牛軍總司令咩？

咁鼓機仲勁啦，又密又多制

Ok上證綠燈

京都 不過pancake我淨係鍾意bills

巴打邊行今日都要番

ok呀，但唔好食筒，因為d雪糕會流落嚟
食新地杯啦

大方向向下 蓬高加mushroom

Without <= 好撚sad
Say anything <=超sad
Endless rain <= sad

失戀聽真係不得了，尤其without 演唱會版

2-3年前出過...

上次（早一兩個禮拜）.......

一早識晴巴又唔洗輸成十幾個啦

我果行好細 一講就自爆咁滯

挾死你

上次食左桃味

Gun

用漫游咪得

哇 咁大份 下次都試下先

對面

好

我好少食
通常去旅行先食
肥人無本錢

今日同沒事巴做過咩黎 講

講完咪盞你傷心 放過自己放過人啦

我呢個係日本食，香港唔知係唔係一樣呢

開頭食好正 覺得超好食
食第三年已經好難受 食唔落

我幫大家問炸

唔好問啦

訓教先。聽日數錢

越南妹又都又滑，又大食
好想試

私人感情問題不便回應

正常
耐唔時食下就算

第三件

做過咩 都係感情問題咩

戀文2000鬼

叫人幫你食左佢咪得囉

呢個同而家啲十星比已經好普通

你地做左愛了?

無啲咁嘅事

親有好消息都出貨啦，話比你聽等你係㡳位買？咁重有人輸$？

Oral sex is not sex

我唔信

個d 有隻腳分擔下....太鼓全手

真係好衰

真係去左捉象棋

聽其他人講 係。
但佢兩個無親口講

聽日牛過唔夜好

咁姐係名過於實

大媽老散驚到走哂貨個市就升啦

隻腳我協調唔到

你又話訓教嘅 仲係到

有炮

你是否牛奶仔

雪雪雪聲

過

諗緊聽日贏既錢點用好

gun

救救老殘窮

即係我

你有無閪先

排隊

有j

我接受唔到進展得咁快

賣屎眼喇咁

救埋我

送朵菊花俾你

你理想中要幾遠先可以啪啪啪？

3年

好難講

上次係278-279磨都有人講咁好死係頂俾人沽，上面282有大肥熊乜乜乜

結果一野插落黎，大肥熊變大大大肥熊

我就變咗乜都食唔到

其實點解既

282 傷心事

理想呀嘛

大戶熊

點睇係大户熊呀

上次問都有人咁講，但我已經嚇走左 贏幾萬變輸幾萬

因為你仲係處？

生得你出你話呢

你太多幻想

啊爺出手，聽日會升定跌

有錢就得

28000隻熊原本好少人買！跟住1條長bar！個市就跌

咁佢又無俾錢我

當人是兵

愈講愈衰

唔係既 我只覺得如果你係處唔想咁易比人 咁我就明。但如果唔係既話 我諗唔洗咁耐先啪啪啪。仲有我覺得啪啪啪可以增加兩個人感情

俾tips都夠晒數啦

一定係咁

10月 7日(日) 21:16
多事之秋 大市添波動

沈振盈：多事之秋 大市添波動

沈振盈
訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，上周內地十一長假期，港股出現大插，市場正憂慮本周A股復市後，再度出現北水需要有孖展斬倉的情況，進一步拖累港股表現。正當市場仍在猜度之餘，人行宣布進行定向降準1個百分點，但卻於將到期的4,500億元人民幣中期借貸便利(MLF)不予續期。故此，對股市的資金鏈並沒有幫助。

當然，在大市連跌多日之後，始終要找一個藉口來作出反彈，或許今次的降準，就可以承擔今次的任務。本周一(10月8日)收市後，曆法上到了「寒露」，正式轉入「壬戌」月。戌月正是多事之秋，相信大市波動會進一步加劇。

本周每日的股市走勢預測：

周一(癸酉日)：天干屬水地支屬金，金生水之局，市況反覆，尾市向好。

周二(甲戌日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，大市出現震盪。

周三(乙亥日)：天干屬木地支屬水，水生木之局，走勢較穩，好淡爭持。

周四(丙子日)：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，反覆回升。

周五(丁丑日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，持續向好。

即係俾$就OK?

唔係280
上次跌之前282條bar長咗好耐啦，mark住重貨區

me2, 見上面咁多熊, 又可能衝上去等班大媽高追, 明明好明顯見到轉角signal都淨係入左少少put咋, 依定扔春到爆

想抽水都無機會

默認左己一齊

根本無乜可能

等佢輸到無錢先
咁就.....

280條bar冇留意？

愈描愈黑嘅
呢到財經台黎
講番股票啦

真係無人聽cfu 講

Cap左三年錢係時候講拜拜

無市喎
你明的

🐻得

我想升呀

人地叻女囉

師傅都係星期四五睇會轉向

都唔知你地係唔係男人黎

記得上到好近就回278-279磨
要點confirm？

你用JERJER諗野既

聽日咪升囉

唔關事。情到濃時。
你情我願就得 我又唔會逼人既

升嘅話就可以多個師傅carry啦

跌硬

拿左未呀你地 好QQ

咩嚟

降準消息出點會跌呀？

邊個？

綠燈一秒都唔會見到

八達通

雖然我睇分析係跌
但我未來師傅話升

八達通？

我有睇嫁，個時cfu講咗咩tips 唔記得

你又唔識

無呀！突然見條bar長哂，但又就死，見D人咁勇，原來係大戶熊，事後孔明

牛牛有期玩未,講左成年

都係訓教先。
各位早抖

仲以為會殺左先跌

咁可能人地睇到啲我睇唔到嘅野呢

唉 下次買3萬以上熊長坐算
唔信佢升到爆3萬

唔會
我睇到係跌

明天25XXX

咁希望升啦

叛軍
拖出去斬!!!

求帶上

過左deadline la....唔記得拎

其實錫下攬下 大部分女都會想要架喇 女人都是人

未過牙 11月未

11月頭先岩

半個月都遲呀

佢肯收我先算
不過平時會提我
但就唔會叫我買咩

除非個女真係唔想咁就無野講喇 如果唔係既話 要咁多年先啪啪啪 咁就係男既問題。

個八達通印住佢個樣架？
果日我開完華盛想上埋隔離架牛牛車開埋拎牛牛，條仔唔比我開
我見到華盛通條友個背囊入面有幾隻牛牛公仔好q

你條女喺到架

我都想講

循例都要扮下野嘅

係呀 後面係八達通 個樣

濕左未

女仔都有需要的

一齊嗌 屌佢 屌佢 屌佢

扮處

睇到我gap gap笑

我地準備進入聖人模式

沒事巴 分析完 搵準機會 就入市喇

呢個po開哂綠燈

咁你不如食完先拍拖

原來係你食人地

痴立立

柏拉圖式戀愛？

鬼信咩

唔好咩

試過兩次

再開
之前電腦節開仲有食雞個頭盔

中出即飛

茄汁

沒事巴 分析完 搵準時機 就要入市喇

睇準時機入市呢方面你絕對無問題既

試鐘

唔好痴線喇
搞基算 不如

入錯成人台

咁呢啲叫ons

無市就轉模式架喇

而家都冇市

咁你搞基啦

講緊你呀

入錯左台 出返去先

你想講咩股

屁股

你個股

訓教。聽日準時起身作戰，係好淡交雜既時候最需要既就係精神同清晰既頭腦。

不如講下收息股
跌到咩位岩入

早抖

Drop to zero

唔夠本入

訓醒又數銀紙

11張大期都瞓得著係勁嘅

研究下
遲啲可能有錢入

巴打你名都改埋

奈奈係咪有 語癌

我覺得我唔會有

揸住2318熊瞓唔着

想問下係因為降準攪到全財經台/淡友Post都牛氣沖天？

要唔要玩吓

我講咩都錯

人地有1000%保證金又話你知咩

Son of Finance 個11張大期係call 定 put

既然都做唔到咩就緊係訓。訓教咁開心咁爽。訓教爽過打飛機

你洗乾淨先

好平姐

係12張put ah

降準唔通仲熊佢咩

I’m ready I’m ready

洗唔洗人幫你含撚?

想拮下

唔係 就算冇降準 呢到都大把好友

你都啱

收工返入黎 屌 我係咪入錯post呀

Ok 讓俾你

仲未慣咩

沒事爸原來係usb黎

一講股你就沖出黎

有市嗰陣係熊一，冇市嗰陣係牛三

快點強姦我

即管泥夾我啦。夾爆我我到27000就一野put 20張

沖咗出黎好耐

我唔知
亦都唔想知

平時都多
無諗過多左咁多

聽日升穿270

K

讀緊yr3

嘩，好型呀

好污糟呀佢

奈奈移情別戀

趙完鬆

我隻熊就真係升穿0.270啦

個心就黎爆炸

一早慣咗
一到夜晚你地就推得咁快

我都揸緊 聽日會放

我set低咗20個格 準時9點30放

你put十張 我都會話你型架

我就睇定小小先

我不問價 沽！
聽日爆升 走遲半步都死

JM9一返嚟睇公開示屌呀

因為太得閒

冇錢
我都想比你讚

咁得閒做乜唔拮我

阿公食完女喇

被集郵

睇睇下就drop to zero

籌旗

大膽jelly 星期一有咩部署？

搵唔到你

十蚊八蚊我都要架

大膽漿漿連我唔會有部署都唔知

連燈眾籌

殺殺殺 $0.1

關心阿公

毅進星 $100

沒什麼

開市一齊all in牛 收市返黎數錢

喺中環 ifc等？

你盞燈黎架？

唔見你地嘅？我係天台啦

幾點

長明燈

1001